英國手足入嚟

準備舒舒服服做英國人
真係爽
到時去到英國開間黃店 海外抗爭

利申平時有食黃店同ig出文宣